不如整支「決定和平散去旗」

有幾次都係話走之後俾人包圍
d市民角度睇落去唔覺散緊
咁有支旗可以俾人知班黑警點扼人